因為唔肯定你對我係咪認真

其實我好鐘意你 好想同你發展落去

但對我黎講 愛情唔係玩玩下 唔需要試用期
一但開始左 我就會好認真

好怕係你眼中咁認真既我 睇落好可笑
好怕咁認真既我 令你覺得煩擾

其實愛情真係好簡單 只係我既思想好複雜
而家放棄你 日後可能會後悔
但至少我確保到自己唔會受傷
對唔住 我係一個自私既人

自私 真正玩玩下既係你

岩呀 呢個真

同意 就係差你呢步 你先係玩人果個

同對面個情況一樣 似足9成

但巴打你地係已經發展到好成熟？

我好認真的

唔該哂